有冇絲打有處男情結？

接受唔到佢插另一個女人

Me
要一切只屬於本小姐❤️

絲打可pm